Delete 係讀de-leed定de-lit?

點解唔係讀de-let?

delete